sd錯嘢俾人如何不失霸氣

尷尬

睇內容 咸野就令你嘅形象有影響
普通野就冷靜咁講send錯 唔係咩大件事

屌佢老母

對方次次都唔認sd錯先慘

唉屌，send錯俾個柒頭添。跟住佢就會轉咗focus落句柒頭度

唔是我sd錯
我會認

唔屌鳥 心淡

Sor9

dklm lor

冇啲誠意

點

Sor sent wrong
如果唔係咸嘢或者尷尬嘢咪冇事

HJ2Q，賓周都損

唉屌，send錯group，王生麥生陳生我地group再傾過

block 9佢

Block

繼續話題

屌

咁小氣

Block埋你

出嚟未

毒撚唔敢出